有冇巴絲可以教我彈琴？

有部電子琴 但咩都唔識 想認真學下野 有冇巴絲可以教下我

地區？

九龍同新界都得

我都想學 巴打個琴幾錢

你想學古典定pop song?

古典我幫你唔到
Jazz/Pop 我就幫到你

係通利買1900

我想學pop song 因為聽廣東歌多

咩 model?

我做開keyboard 手應該幫到你

Inbox my page:

Yamaha E353

Ps my reference

原來我無認真錄過solo 琴，全部都係夾band/自彈自唱

其實都夠做

巴打唱歌幾好聽

Mix過黎

Inbox左你

收到

tg: cy0451

我都可以教你